大獎 二獎

大獎 - 自選指定地點單程機票
（選項：北京，上海或深圳）
二獎 - 30部已被破解及裝上監視器的iPhone 11

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls